lacazettelacazettelacazettelacazette

lacazettelacazettelacazettelacazette

屌你呀 又話你係曼聯死忠

lacazette

如果你仲有一顆曼聯心 就跟我一齊嗌釋放莫拉達

雲加

雲加對法國人情有獨鍾

第一年睇波？

有咩關係?

[q uote]雲加[/quote]

曼聯

Boom XhakaLaca

XhakaLaca

on9

Yes

lkk

雲加又然